hunter 同放火 靜止狀態有無相差10倍

點可以細到咁

你搵兩個唔同國家嘅人出黎比